垃圾250學人做隊長

聽講搵條垃圾做Cap 笑死
佢做隊長 有邊個會賣力 ?

以英格蘭現時陣容
你想搵邊個做？
拉舒福特？定連加特？

佢同kane都後備呀
正選最長年資
一係史達寧一係獲加

有能正選

250號步成條乸型咁，咁都做到隊長唔怪得要出局

後備入黎要比返神軒啦